知唔知去邊度食嘢最驚排隊？

係爭鮮，因為爭鮮恐候

10/10

0/10

Ok

曲線賣廣告
打手味濃 辣殺

那有

Old joke is so exciting

咁應該係邊度食野大陸人最鍾意去

建興

因為啲人會以為你熱愛羽毛球

輪廁?

滿分/1

咪有

明明就直線

留名等睇爭鮮偷嚟用